有時係街見d好正既女人，就知係自己窮畢生精力都唔會得到

有時見d女人大肚
屋企有d錢個d
身光頸靚
唔好話中產女人
就算麵包舖收銀個d
做百佳個d
都唔會吼我
返過份九成男人工
得幾條女
個陣真係好灰
老實講
我係女都啱
但豬扒都未必吼我
點解人生無論做乜都好似會後悔咁
點解做咩都係錯
好快就一世
仲要每一日都有殘廢/意外/生cancer既可能
你唔諗唔代表唔會發生
有d人
成世相安無事安祥老死
有d人個天好似要玩謝佢咁
真係好驚生仔
一方面見到正女會好想中出
一方面又覺得個細路好慘
如果好似委內瑞拉咁
一出世刷首抽就刷中冇飯食
老母又要做雞
但又可以點
芸芸眾生七廿億人
又可以點
真係好想要女人
但又唔想溝
最好一出世高富帥
唔使讀書
唔使返工
晚晚訓女人大脾
生日會成班fd開淫p換老婆換女朋友
開開心心
冇煩惱
女朋友大左肚唔使諗keep定落
特登俾女朋友同自己d fd搞野
明知個肚係d fd
但又唔知係邊個
估估下個種感覺真係好正好搞笑
老左成班fd一齊聚舊
包哂成架郵輪
仔大女大出哂身唔使再理
再同自己老婆成班上去再癲過
點解我唔係高富帥

留名

唔怕
大把靚女做雞
加油

痴線佬

你呢個case擺明catgirl都唔會得到啦

正正經經叫隻雞算啦

樓主開開埋埋啲post到係講女人
諗女人諗到就黎癡鳩線
屌好撚心
呢個世界除左女，好多其他野可以追求

你都on然9
男人諗女人都比你屌

我留意左樓主你好耐，初時睇你d post覺得你講既野都幾有道理幾夠綽，但睇多左發覺你價值觀好有問題，你既方向係岩，不過過曬火位，你再係咁係呢個社會好難生存，好難得到快樂

你睇佢開埋啲乜post 先
佢係廿四小時恨女恨到癡鳩線咁款

將呢份怨氣擺落搵錢
可能已經發撚左達